[iOS/An] 神魔之塔(58) 唔~ 星矢不似預期

爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930
樹大招風 49650

999

撒旦never die

學牌紅

新手留名學野

撒旦不能亡
撒旦才是真黑金！？

樓豬邊間教會

主撚鳩

笑4me了(^з^)-☆

\|/

正常發揮

垃圾卡都擠牙膏

史唔記得咗

不嬲都係gnn先垃圾卡 再gnn大獎 再擠垃圾卡

唔緊要啦，唔會有心機睇

史日理萬gay,唔記得好正常

LM

呢張幾時出

出咗三國貳嘅曹丕先ok

曹丕=小妹鳩up
呢張=圖都畫埋

咁不如出咗呢張先

留名睇人抽星恥

帶着蠢太來留名

-,-

Del左啦

紙皮好掛住腫脹之女

神魔之塔將推出全新直播派獎系統 (In-stream Reward)，為喜歡觀看神魔直播的觀眾帶來福利！

神魔更是在台灣及香港首個跟 Facebook 合作開通此功能的遊戲，搶先讓一眾召喚師體驗全新功能。

在神魔之塔的直播中會隨機出現寶箱，玩家點擊打開寶箱就可以獲得神魔的虛寶，登入神魔後可以即時在【獎賞】中收到。
直播寶箱有以下幾點需要注意︰

1. 寶箱內的獎品分為【小獎】﹑【中獎】﹑【大獎】及【超大獎】四份！
2. 最少觀看 2 分鐘才有機會出現寶箱，觀看時間愈長能獲得的機會愈多喔
3. 一次直播中最多能獲得【小獎】﹑【中獎】﹑【大獎】及【超大獎】共四份！
4. 玩家必須把神魔帳號跟觀看直播的 Facebook 帳號進行綁定才能領取獎勵
5. 此功能暫時只支援已綁定 Facebook 的神魔中文版玩家，不支援 APK 版本及英文版玩家
6. 同一次直播中只能獲得相同的獎勵一次 (例子︰每一次直播只能獲得【小獎】一次，不會重覆獲得【小獎】）
7. 使用電腦或手機設備觀看直播皆可獲得獎勵。
8. In-stream reward 跟一般 reward 領取期限有別，一般 reward 是 90 日，In-stream reward 會設定為 30 日。

直播派獎功能將於 5 月 6 日 (一) 於官方 FB 粉頁的新版本搶先直播中推出，直播詳情將稍後公佈，希望大家能一抽入魂獲得【超大獎】！

又諗埋d屎橋，油王跟唔跟?

有乜要跟

跟terry討糖吃

新POST留名

冇人要依啲羞恥免費野

嘎敏:不爽以後官方不要搞活動好了

啲咁既垃圾marketing 明顯係負面宣傳

競技場隻虞姬好似仲勁過佢咁

幽遊白書屌打

kula > all

張角r3係咪有bug 打極都係得1粒風化

我都想知點解，明明睇神魔助手係寫1-4粒風化，打咗兩次都係咁

新版本搶先直播中=開ser前1粒鐘比官方youtuber玩住先果段時間

唔玩神魔淨係睇直播

bug 係計你血唔係計佢血
你keep 住高血會得1粒，你一低血就幾粒
棒打落水狗

嫌唔夠挑戰性

腳轉關整夠30粒風化珠黎都無挑戰性嫁啦

code佬又搞錯

嘩~神魔巴打咁夜都仲開工

support@towerofsaviors.zendesk.com

呢個mail先係系統訊息

多勞多得

其實星矢隊長技個三圍1.2係無得疊定有得疊
Gnn又唔覺有講

唔洗講都知無啦

隊長技點會冇得疊
不過淨係得聖鬥士有加成有得疊都只係多得個二千幾血
又唔會組多過三隻聖鬥士

隊伍技能「延長移動符石時間至 12 秒」隊員要綁定全部「星矢、冰河、紫龍、一輝、瞬」才能發動。

有冇人越望越唔想抽

抽5套

刷聖衣款應該會想死

仲未解放

等課長刷哂黃金聖衣之後先公佈有神聖衣會唔會暴動

等你回鍋先解放

大改未

棄晒所有手機驚

悶

班台仔諗著跨區付費儲值避加價。

會唔會太睇得起mh

今晚12點有得抽？

紫龍

如果有第2次合作可能有

講到明合作去到黃道十二宮

原曲搬過黎滿意未

中文驚日文歌

中文版版權唔係日本到

應該整埋首中文歌玩鳩班台仔

唔知解可以打不死

諗多左

修羅正常過卡妙咁多

轉火光 終於有新既屬性組合隊伍

睇住先

得星矢變身前後隊長技冇分別，係咪知道根本冇得再壓低個倍

星矢到底要有幾多招加c

要抽齊全套先有得玩

如果你真係諗住五小強咁玩不如咪撚玩啦

唔抽全套連2萬5血都唔知有無

唔抽全套同無抽過有乜分別

係冇，但都好過一隊乜技都唔開好過開既隊呀

睇住嘎敏開冰河成隊得一隻打人笑左出黎

星矢個龍刻消6 2.2倍都出到一陣街

冰河開技追打慢到

係咪驚雙子座配雙子座太勁所以搞到要做素材

Are you sure?
當3隻聖鬥士，頭尾個2.2倍先等如1.58倍
平砍得6-8粒光珠係講緊得16-36倍

係mh已經諗唔到出咩技

好似記錯係PAD先係6粒36倍

你估暗魔女咩

台仔又嘈話要星矢入廠維修

今次好似好伏

嘈多兩嘈就會入廠架啦

唔洗入廠啦

入棺快D
得紫龍勁DD

當三張大獎都係隊員 會抽得開心啲

會唔會唔抽仲開心啲

台仔要拎黎打九封

有雅典娜之驚嘆, 點止去到十二宮

唔抽冇嘢玩

係退塔既好時機

合作都係要抽

痾煙抽星矢！

12點有得抽定又要等到聽日下午

5-6點維護完之後

更新後先有得抽，幾時更新完自己聽日mon實官方facebook page啦
點解有咁多人以為12點正就有得抽

返工又冇野玩
等維護又fail派石

小妹聽日可以專心溫final，臨考之前先更新更到嘅話

留學仲未返黎

問緊我

捉台仔入廠維修先ok

捉Terry入廠維修

唔自產光點救

我夠知你假膠啦，btw肯回鍋未

切西亞解放先回鍋

鹹魚翻生

都係鹹魚一條

切西亞等緊佢回鍋先解放

翻生完再死過ok

你鐘意啦

凱B比膠我

係咪想演場bl比初姐姐睇

終於刷撚完慈禧

你想引佢上水，我咪配合你囉，有乜所謂

終於刷撚完趙高

終於刷完牙

10-3-1-3
過唔到王2
等體半再試

乜都無刷

黑金嗰啲咪會版本中途插入囉係咪個個都以為今次唔係改版

其實依家仲有乜驚會好似垃圾mh 咁要維護幾個鐘黎到更新你估你十年前啲online game 咩

垃圾都刷

刷蝦好悶

咁不如就下個禮拜解放啦

online game，童年回憶

咁不如今個禮拜你回鍋咗先啦

收到風改版墮天會解放

唔解放咁點先

唔回鍋

上次比班傻9台仔爆左睇故事時軸估咩卡解放之後今次應該會等到第5週先放故事入去

紫龍右下轉3粒木人強係還原緊邊招
點解唔係減傷配合返佢無敵既拳與盾

最大問題係點解唔係夜晚更新

唔解放咪棄驚囉

你兩個…

紙皮掛住你，我幫佢召喚你出黎

唔信 明明就係耍花槍 mon po mon得好開心

星矢d技真係on99,全部都係泰皇隊伍技分拆出黎

癡左線

屌打數珠盾打到燥底

姐係都係泰仔天下

sorry
但你地好有bl潛質

潛質還潛質，但我唔係gay,你死左條心佢啦

隊長形黑金唔係抄哂人地d技就係拆哂出黎比人用嫁啦

扭巴

我諗唔到有邊忽係同泰皇有相似
三圍燃燒天降兼心，星矢邊忽似

凍殃b,我係話星矢合作角色d技能，唔係指星矢呢隻角色

一早就飲因住肚痛
全系列黎講都冇忽似喎
冇產珠天降冇兼心冇被動防盾

新卡技能有d係一回合無視防御力，有d就解除石化，仲有回復版面

你講泰皇隊伍技麻
還原版面破防又唔是泰皇專利

sor囉，會考中文僅僅合格

留名

巨爵有無用

你要唔要巨丁

早晨 復刻鈴子skin未

史大大早

本身都有，不了

睇黎你好鐘意鈴子

班巴哈痴線佬刷左千幾場黃金蝦

你唔係將我地同巴哈班友比呀

好撚靚呀

係幾靚既，不過今時今日pad仲未有中文版，呢個係棄驚嘅主要原因，btw你手機長期無信號?是咪兩部手機一部用黎打機

有無咁毒呀........

唔准你話殃B毒

聖鬥士係咪全部5張all max

我無話佢毒喎.....................
係我巴問是咪兩部機, 一部用黎打機咋

見過佢兩個ac同時上線

會唔會係留意晒我每次cap 圖有冇訊號
老人院得wifi 冇訊號
得一部機渣

ipad 黎

凱B咁留意殃B嘅

長期無信號，好毒

諗多左，唔好借d咦引人上水

課唔課月包

課

唔係問你

哼

滿意未

好啦, 證明凱 b 真係一直留意住你

你用中國移動會唔會有時有幾分鐘完全連唔到線?有訊號有data,但load得好慢

係經常性

個個都有留意

未有打算

有無咁誇張，我用緊中國移動4g全速，但都覺得速度唔係特別快，btw你月費幾錢

又關我地咩事

好奇問, 中移動 4g 全速係幾多 mps?

唔清楚，公司plan

你有權唔mon我，但你唔可以阻止我mon實你

唔知，佢話快好多咪轉去呢個plan,好似係21mb/s?唔記得啦，大半年前簽約

咁你即係個個月唔洗交電話費?

痴漢心凱b

對

黑金已經無抽
但星矢都唔係好想抽

公司咁好

星矢 pass

大 B 定細 b...細 b 真係幾慢下...同 HKBN 慢速 4G plan 一樣

咩係大b細b,唔識分

1MB/s = 8Mb/s
好似係

咁應該係細

我BB蛋黃哥呀

你呷醋?

你覺唔覺慢?

係囉

用緊smt
4x-5xMb/s

me 用緊 HKBN 得 21 咋

唔算慢，一般用都夠啦，除非你用手機煲劇

今日ALL IN 200粒石
唔洗等加倍

幅圖係幾靚, 但兩把劍啲比例好差, 畫到好短

好趕時間?

咩卡黎?

雙子識射劍氣 把劍長定短都無所謂

雙子skin

屌...仲以為佢同風雲合作

留名等睇200粒石得一張保底星矢

唔怪得熟口熟面咁

雅典娜之感嘆 ‧ 撒卡
隊伍中沒有「雅典娜 ‧ 城戶沙織」才可發動此技能 I. 消除所有附加效果 1 回合內 II. 發動此技能的成員攻擊力提升 3 倍，其直行符石轉化為相應屬性的人族強化符石 III. 水、木、暗符石互相兼具效果

幻陣隊重出江湖

不過係水木暗

水木暗就唔係叫幻陣隊啦

保底30抽定35抽？

問下都唔得

好賤呀你

笑左

35

直播就係睇星矢？

拎咗兩隻練技素材
btw睇見凍豆腐佢地我自己都覺得悶

識抽一定等加倍

識抽一定重課金第一日抽齊全套各5張

直播懶到直接拎老爹講動畫黎用

戇鳩到呢

終於入game啦，差啲以為佢全個直播都係睇星矢

新卡機有得十連抽

一輝日配真係好垃圾

20抽10張獅子

係咁架啦

係...岩岩更新完見到話可以...但我應該唔會禁十連

逐下逐下抽35次

官方配隊紫龍木巫

都好過得咁短

直播都有bug

其實果兩個框好核突

2隻龍爪

冇睇星矢，唔識欣賞

無睇抽黎做乜

開圖鑑

直接助養terry

間接助養神魔女將

夾錢比terry嫖 不了

次次答問題個平台都唔同左既

咪係囉

無啦啦又要裝多個垃圾APP

成個合作好似幾好玩但係又好似唔算好勁咁

點解星矢故事唔係日本開始

入得

Game

未

有冇睇神魔個直播

#6 喎

睇咗一陣，拎咗兩隻練素材，一隻光草泥馬，一隻瘋頭

#6盾

留名等話唔抽既人 抽好抽滿

我就係咁岩睇到你個留言

課金以解鎖第8感

得十石
想抽滿都唔得

入唔到

第3個箱都拎唔到

拎咗3個跟住要出門，唔睇了

入到

買囉

魔法石數量加邊有個加號方便直接課金

我係咪中咗幻魔拳

好型

做乜無啦啦開妍希SKIN

2張免費都要係舜

咁快就完

三抽垃圾，留返加倍先抽 屌

送個抽中紫龍

入都入唔到點課金啊 好想俾錢你啊mh

真。鑽石星塵

強化介面改左

On9到冇朋友

我連續3隻舜

好似玩紅白機輕機咁

五抽加課左六石

Hang左痴左線睇你地d圖

登入送紫龍，呢隻是咪最勁

六抽不停重 FUCK

二郎神專武ok

咁鬼多獅子既...屌

我想問送個一抽受唔受加倍影響？唔受影響嘅話我就依家抽

屌, 終於中到條紫龍
等下加倍先

10抽中紫龍 其他等加倍

其實係咪同接龍合作

SER已死

win xp輕機畫面

又#6

好有喜感
笑到我仆街

係咪可以收工

十抽兩星矢一冰河

你開左龍刻呀!?

你齊一套喇咩

不了無愛
真心成套上戴隻頭盔好肉酸

點開呀

唔講以為你開左龍結

今次都算離撚譜到玩都玩唔到

羞恥

重開game

送嗰抽冰河 忍手等加倍
神bug之搭 紫龍個左下右角過左關會喺另一關出現

直播嗰陣已經見到

Del game啦仲比機會佢

同埋首次抽到話送龍刻 好似唔覺眼
我又唔敢重登 驚入唔返

送冰河比我

Thx 即抽

送個抽中左5小強嘅話會唔會送龍刻武裝?
定係要用石抽中先會送

我都係送冰河

第二抽又冰河

紫龍係咪二獎

MH賣大包？個個都中好嘢

嘻
重新login之後收到了

屌點解個個都咁好彩

2抽紫龍 得個3獎

屌你老母唔撚抽

你係咪on9

做咩鬧我

10抽中哂？

紫龍先係大獎

十抽中晒細獎，正常發揮

等實戰再諗加倍抽唔抽埋三大獎

why

就咁睇冇咩特別炸wo

第一次十抽中左

紫龍高攻高回冇缺點已經係大獎

缺點：要石抽

試過真係幾大力下，佢同修羅合體幾好用

Btw, 佢地專用龍刻任刷架？咁姐係可以繼續玩fuck 製人

岩晒你地啦

咁快畀人搵到係翻炒

星矢系列好撚廢

我頂呀 我個朋友烏鴉口令我抽到獅子座

8. 戰敗或離開消耗體力減少的設定可適用於體力已滿時

佛心

每晚都入場50體先訓

合作光人啲技能真係好強 抖m 艾爾莎 古拉比加 星矢 出多一張合作可以自成一隊了

五小強昇華同另外3隻昇華關卡難度差咁遠

關唔關事呀...

第一代光人天花板都唔講
宇文拓唐雨柔

關呀 佢係咁獅子獅子

呢兩張時代嘅眼淚 嗰時抽完都冇咩點用

美索係咪正式退休

好似廢廢地咁
睇多d實戰睇定d先

點解真係會有人覺得星矢係會玩5小強隊
睇巴哈個個都仲講堅5小強難玩，on9

光希隊4宇文拓
利申：一張宇文拓都冇，我個frd就有4張

有名你叫巴哈反指標

屌你老母抽左7抽 4隻木垃圾3隻水垃圾

星矢難用到屎, 唔想刷魔玲, 係咪攞唔到白金稱號?

係咪星矢最勁

仆街秦皇養大左個胃口
依家出親咩新卡都覺得好似咁廢既

真，秦皇係出得太誇張

其實已經唔介意啲新卡勁唔勁，好玩就得
hxh 幽助 美好世界都係有新意好玩之餘又勁咁解

咁星矢12粒10倍都叫幾有趣既

龍印（九封龍刻）一定要有
龍符同龍璃都最好有，最易濾珠同就高分既龍刻
其餘都只係留個萬一

還原>勁度

抖m畀人打兩下有12倍先叫有趣ok
12粒有倍我唔返去玩天照

幾時先出哈姆太郎

整啲80後合作就以為可以賣情懷唔賣強度，仆街terry

問過飛天紅豬俠未

800後

星矢普砍廢好正常 紫龍一早就話過星矢得d花拳繡腿

好可愛

玩星河有紫龍玩法

三隊最勁好似紫龍
又高攻又高回

星矢招界王拳好似仲廢過小傑咁既

唔開技真係廢到九彩，但佢又唔係襟磨黎儲技，真係on99咁

冰河

小傑71895.6
星矢67733.82

第二階段 : 試煉! 雅典娜的問答 (未開放)

5 月 7 日 12:00 (二) 至 6 月 4 日(二)

每天參與【試煉! 雅典娜的問答】，只要完成答題即可獲得每日參與獎賞。另外，根據你的答題正確次數將會解鎖不同的聖鬥士卡片獎勵。

今次終於唔洗連3格都唔齊

掛紫龍放人類龍刻會唔會比人檢舉

月禮包抵唔抵買

新卡係咪紫龍最勁？

明天繼續有直播派獎活動！
這次超大獎更包括星矢三大獎一抽 (滿等滿技)！
獎品包括︰
【超大獎】星矢三大獎一抽 (滿等滿技)
【大獎】人面怪鳥 x1
【中獎】聖域神鹿 x2
【小獎】布蘭克之匙 x5

明天 (5 月 7 日) 19:00 在達人邱嘎敏的專頁繼續「看直播，拿虛寶 ! 」

等到天荒地老

對我呢d0課玩家黎講=多一分希望

姐係想佢個fb睇?

*上

達人邱嘎敏的專頁

x2

thank奶絲

0課但係員工帳

我都想呀 曾經助養過Terry兩次咁大把

Mh我屌你老母 夏娃變夏候惇

唔好課啦
垃圾驚

0課儲左250石好想抽
但係小號18抽先得一隻冰河

v17.20 新增bug
發動【鋼鐵神獸】系列角色「昇華能力 4 」的「心符石兼具 50% 水符石效果」效果，並消除心強化符石時，其兼具效果無法破解「強化突破」敵技
「魔性原罪 · 夏娃」的「禁果」圖示變大
8 星「北歐神」系列角色攻擊特效顯示異常
「黃金水瓶座 ‧ 冰河」主動技二中「將其他符石轉化為水人族符石」效果現在錯誤設定為「轉化為水人族強化符石」
發動「改變敵人屬性」類型技能，在敵人還原原本的屬性後，「敵屬形狀盾」的屬性圖案顯示異常
如最接近隊長的隊員為非魔族時, 最左邊的魔族隊員仍然獲得「魔性原罪 · 夏娃」的「攻擊力基值跟隨隊長（略）」 隊伍技能效果
以「天龍座 ‧ 紫龍」作為隊長或戰友時，有隊員進行「合體」或「變身」或回復戰鬥並通過關卡後，下次戰鬥時場上會殘留「天龍座 ‧ 紫龍」隊長技能的圖案顯示

一個更新有十幾廿個bug得mh先做到

無課玩家要等加倍先好抽

唉 抽唔到紫龍

又話第一隻送龍刻嘅？抽到可以變身都冇得變

重開game>獎賞>目標獎賞

唔該奶巴

冰河昇華四點撚打

JA GA

靠運

緊係唔課啦 佢長期慢動作仲想我課?

原來真係奶巴 要改口了

打咗3次先過到

改唔到公會公告是咪bug黎？

屌你老母35抽冇冰河
得2紫龍 1星似

你已經冇權改

屌佢老母登入一冰河，石抽第二下又冰河

你地好過我啦 我俾朋友up中抽到獅子座呀 攪到我一腳伸佢去外太空 嬲嬲地等加倍算

兩個ac都送紫龍仲以為公廁嚟

咁係我不嬲無抽獎運

唔抽了 保底味濃

點解收唔到fb直播d獎

唔缺人類卡 今次pass 等buff妖精類先抽

仲有冇人用星矢陰公

未抽滿

屌, 諗到變織哥都諗唔到架啦, 啪石啦

戈水水口日廿廿十田金

星矢個昇華真係麻煩

好有愛

有無人留意到今次d youtuber/streamer好似無乜反應咁

上次妖尾拍晒片話要點改點改 又收集意見咁 到最後真係改左

會唔會係madhead叫佢地唔好搞事呢

屌那星咁多負評

哀莫大於心死

屌，又係佢條仆街

屌得幾多次
佢真係仆晒街
無人玩咪諗下點改

突破個fxxxxxxx 個紀錄

我講緊開po

不過佢之前好似有個留言係雙位數負評

競技紅箱又中4石 唔使課金了

又係瞬條仆街

想要

好似話主動技撞隊長技 哂氣

開圖鑒 唔使理咁多

唔識倉頡

問答中紫龍
加倍仲追唔追星矢好？

史又撚人

每日都要答一次問題？

有愛就追
冇愛pass

問答中冰河 準備pass星矢

YES就算揀左卡都要答，有每日參加獎

冇睇過聖鬥士純粹覺得啲卡好型

我都冇睇 但唔覺得型

仲爭星矢 紫龍
爭三十抽
去唔去馬

等加倍 下星期五就係

紫龍真係有用咩

咁我正皮先 唔似得D人一味腐皮

請問每日一問係邊到有?
搏3中1都好

#484

刷聖鬥士武裝龍刻關卡係咪每個武裝龍刻都會隨機跌唔同嘅模式

thankQ

開1技唔開2技is ok

terry 條屎忽鬼會唔會搞到咁複雜呀

有幾複雜

係 第二關㩒實可以睇埋咩模式 唔啱退出慳返10體

冇撳過唔知唔該巴打

又龍刻都要刷...side 時間

一定要刷啦，唔啱模式嘅話好難玩架特別要刷全套龍印，做隊員嘅話配合返九封王龍刻

九封王開過兩次定三次, 我次次都唔得閒打, 仲講乜鬼野龍刻

兩年黎第一次課金，今次合作利害

個直播派獎係咪去官方FB睇直播就得?
未玩過, 有無咩LINK要禁入去先得?

Ching 識野

清sick ball

陣間個直播超大獎3抽1係所有人鬥快搶定係每個人都唔同random出現？

就咁入去睇條片就得，跟住佢會隨機送寶箱，個箱限時兩分鐘內拎

每個人random出

無課救星

今晚 7 點？想問有無 link share 下

我都諗緊

星矢好撚難用

全新直播派獎系統正式啓動！
只要觀看神魔之塔的直播
便能獲得神魔虛寶
大家記得準時來收看喔！
------------------------------------
直播時間表：
5 月 7 日 (二) 19:00 : 邱嘎敏
5 月 8 日 (三)18:00: 草莓甜心 李盈儀
5 月 8 日 (三) 20:00: 林虹伶〃Hongling Lin
5 月 9 日 (四) 18:00: 曾甜粉絲頁
5 月 9 日 (四) 20:00: 貓兜兜Ｄｏｌｌｙ
5 月 10 日 (五) 18:00 : 邵凡僖
5 月 10 日 (五) 20:00: 歐小憲

直播7個機會+答問題3個機會

公廁嚟係人都有

#metoo

點解今次揀獎唔係即日比你揀完就有，要等下星期一先送得

7點鐘仲晏教

聽日會返嚟

上次d人第1日就揀左之後抽到大獎走返去屌柒terry

你響地球既另一邊

我未有

我35抽就係爭佢

課得

我兩張冰河但無佢，嬲左

我三星矢兩冰河冇佢

有無人會咁樣放
有純色癖

無開到派獎功能

我無

尋D日獎幾時派

我都冇，我個frd兩抽一星矢一紫龍

系統有bug整緊

星矢係咪都係做隊員多
定我比秦皇寵壞左
好似唔識轉珠咁

蕎蕎_小妃姬. 沒看到寶箱就是臉黑喔，不要講出來😂😂😂😂

同一部電話可唔可以裝晒APK / GOOGLE PLAY 兩個版本

聽聞聖鬥士系列係垃圾

yes

原來唔關我事

不過唔可以兩個版本同時開同一個ac

你個fd姐係你嚟

我都想係咁

買石用APK, 睇直播又要用GOOGLE, 好麻煩

垃圾game唔知點解唔支援apk

fb問題

唔駛聽聞, 話你知真係垃圾

咁等加倍先抽

屌個直播開始未, D 廢話多到
班友係咪唔識字
簡介LOOP 左幾次

特登講多d廢話拉長個時間咪易d出箱

已開左兩個

我見到你掛咗新卡喔
仲有幾多抽齊?

開住個直播睇佢介紹點玩個直播

做乜呃人開game 用手機睇d人咪斷左直播

得隻冰河咋嗎，差星矢紫龍同一輝先抽齊

諗落 炸版都唔係咩特別嘢 心木圍城又係咪咁必要

有冇人已經拎到超大獎？

冇諗住睇直播喎

拎左兩個箱後等左個半鐘都無第三個

點搞

史

1. 獎品數量有限，送完即止。

唔夠半個鐘已經拎咗兩個

反正我都係用電腦開分頁間唔中望下有冇箱，得鬼閒睇埋啲垃圾直播咩

有哂drop既function自己可以研究下mh點set

咁多it專才？

垃圾game已del
完重裝返就拎到直播獎勵

成萬人睇 超大獎個機率應該1%都無
老實去抽卡仲快
仲要睇個嘎敏口upup 晒時間 佢又唔好老脾 講幾句就嬲

我得兩個 等加倍抽同拎夠分先換

冰河玩耐左又好似唔係真係咁屎

暗嗰隻好難抽
三大獎抽齊都未中到暗

小宇宙太弱既人係掂唔到阿舜

做隊員

mk子幫幫手

好多星座都係光屬 換定返嚟都係光

[img] 爽，又多十粒石

修羅場 個隻野都冇咩用

如果 terry 肯將個主動技變成水晶牆, 肯定好撚勁

點解今次無台仔嘈

屌你老味星矢昇華四第二關係咪一撚定入場同我光轉水試撚咗五六場都係咁

點解您地係咁話星矢垃圾
但我見到公會咁多人保底既

第一關儲技

儲卡多過好用

公會果班癲

您都係
利申保左 因為佢係光屬

我冇抽

暫時冇抽

抽星矢隊

最多加倍抽下
利申非歐

今次歐
抽多幾抽

隊員向 亦非無法代替 自己選擇

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

遊戲中心愈開愈多，手機遊戲「課金」（付款）亦無王管，沉迷有獎遊戲而染上賭癮的個案卻上升。中年男子日花萬元掟彩虹、夾公仔，不能自拔致債台高築，最終負債百萬破產。未成年少女手機遊戲課金成癮，不停向父索錢買點數卡抽遊戲裝備，累積花費逾萬。戒賭機構關注「另類賭癮」個案上升，今年首季接獲個案是去年全年的70%，立法會議員批評政府坐視不理。

我是咪眼花？點解魔玲戈關唔見左既?

圖

你出左國

出咩國???

『聖鬥士星矢』所有相關活動和獎勵只適用於香港、澳門、台灣、新加坡、馬來西亞、泰國地區；其餘地區之召喚師將無法看見或參與相關活動

我 wifi 都無連喎...去乜野其他地方呀
試緊重裝

重裝都係無左喎....點算好

好似要等6小時

有冇用vpn連咗去第2啲國家？
到今晚12點出完新情報都咁 就要回報mh

要等乜呀??

無用過 VPN 呀，今朝先打完，諗住lunch 清下體....

用 key 打鹿又打到喎....

星矢光人 摩斯係咪必落

鹿係原創角色

咁點撚算好....pool 都唔見埋

呢到都見到你

我打修羅昇華都打到喎....
原來連修羅場都無得打

我想問戰友隻夏娃個logo右上角個把劍係點整出嚟 我見佢個隻有時侯會發光仲有加攻

魔族龍刻武裝
打完十封會送

唔怪之得我唔知咩嚟 唔該曬你

有關直播派獎機制的調整如下：
1) 每個直播都會新增 1 份中獎 – 珍饈美點 (隨機屬性) 1 隻
2) 每個直播只會於首兩小時出現虛寶寶箱，其後無論該直播持續多久均不會再出現寶箱

咁個直播做2個鐘夠啦 之後都唔會有人睇

又唔記得set派獎

用電腦睇得唔得

8. 使用電腦或手機設備觀看直播皆可獲得獎勵。

條友直播自己個樣

播咩d人都淨係睇住右下角等野彈出黎嫁啦

做乜鳩睇咗半個鐘得一個箱 咁撚慢 唔睇了

+1

用雙開+安精掛直播

一個都冇

4獎已拎

第5個箱開到sorry係咪無可能出第6個箱了

出左第2個sorry了

可唔可以搵返d真係有玩神魔既人開直播

超大獎?

有5個獎的

起馬係有囡囡睇

林虹伶〃Hongling Lin 直播派獎中出現空寶箱的情況，神魔官方目前正在和 Facebook 一起處理這個問題，務求盡快解決，造成大家的擔心，敬請見諒。

仲以為terry特登set d空箱玩鳩人

set左個鳩腳本試玩

其實空箱真係幾似mh嘅style

各位召喚師大家好，
如召喚師發現自己獲得的直播派獎活動獎賞消失，請留意以下情況：

1. 使用 APK 版本或英文版遊戲是無法獲得相關獎賞
2. 獎賞派放到召喚師觀看直播時所使用的 Facebook 綁定的 UID 內。
如觀看直播的 Facebook 帳戶不是與遊戲綁定的帳戶相同，將無法獲得獎賞
3. 如上述狀況並不符合召喚師的情況，請進行以下操作：
A. 重新登入遊戲
B. 於 主畫面 → 社群 → 朋友 → 同步 Facebook 好友

同步結束後，獎賞將出現於「限時獎賞」
為召喚師造成的不便，我們在此致歉。

分享較高機率獲得寶箱係咪虹伶作出黎呃人

好lag喎

0.01%加倍成0.02%

濃妝厚粉，不了

邊個叫你睇樣
睇對波架嘛

MH副德性應該真係有
但係唔想幫佢宣傳

包實曬得條罅，冇咩睇頭仲要唔知真定假

把聲好尖好嘈

你竟然有興趣開聲，咁認真架我用電腦開分頁掛機咋

跳過細獎直接出中獎定係我miss咗？

無順序
所以有運既可以先出超大獎/人面鳥先

無次序的

明白了，thanks

不過次次一開就睇都有人面鳥拎

人面鳥唔值錢，要唔要都罷

喺最新一話《足球小將》，傳說天才足球員三杉淳，突然食咗德國球員史奈達嘅波餅之後，突然心臟病發，之後仲戰死球場。

S巴殺左人

財大氣粗
要多到咩地步先講到呢句

得11x隻，反正唔會用得完

咪就係只要過咗50隻之後都唔會用得完

之前好似得兩分鐘？而家好似唔止？

想問下天狗極限突破左，開水巫個4倍回會唔會加落攻度

關極限突破咩事，水巫個效果全隊都用到架喎，同埋係3.5倍，唔係4倍

兩個鐘得兩個箱

個半鐘，兩中一細

場上有附加效果時，自身攻擊力及回復力 4 倍
講緊呢個4倍水巫會唔會再乘上去

次序應該係天狗3.5倍回加入攻擊力，跟住有突破有附加所以再乘4倍，兩樣冇衝突應該可以同時發動

THX

白羊座1>9>11>12

1>8>9>10>11>12

白羊座值唔值得刷
等緊加倍先抽聖鬥士

唔勁，不過又唔係用得多體，刷啦

刷一張無壞

魔玲 7->8->9 食雀算

垃圾都食雀

人地大把雀

百二隻雀 慳住慳住既話隻game執都食唔哂

點解1個2個都咁多雞

兩個號稱「最接近神的男人」即將降臨神魔
其中一位就是大家一直很關心的：特斯拉！

全新討伐戰『來將世界劈開』
時間：5 月 14 日 (二) 至 5 月 20 日 (一)

合作期間出自家卡

呢個都未出！

邊度兩個？

同愛回家合作出馬壯

因為已經唔想再死儲爛儲

應該係非合作地區既卡，但技能一樣！
合作地區有昇華，非合作地區冇昇華！

會分地區！

光屬性人類的「處女座・沙加」可在 8 CD 的時間施展「天舞寶輪」絕技── 2 回合內，人類攻擊力 2 倍；敵方全體陷入天舞戰陣：受影響目標無法行動、其攻擊力及防禦力變為 0，持續 2 回合。

無法行動仲將攻擊變0做乜

在 17.2 版本更新以來，收到不少召喚師對「聖鬥士星矢」石抽系列稀有角色的意見。團隊在商議過後，決定在下個小版本更新後，對「星矢」及「冰河」的技能作出下列調整：

垃圾terry又跪

辛苦曬班日屌夜屌嘅台仔

例牌架啦 一出新卡機9成都會入廠

咁星矢真係廢無計

儲石先

btw 你buff到隻卡妙0cd都係唔會開佢招主動技嫁啦

光人或成最大嬴家

頭尾星矢係咪5+2+2+0.5+0.5秒？
唔擺其他小強

佢buff隊伍技唔係隊長技

係隊長技

打木咪會

開金光火焰旋風拳追打火

殃b

開一技得2倍左右
轉屬有3倍

史大大

今日個女將雞味濃過前2個咁多既

其實今次有人屌咩
做咩自動跪低

技能調整與否係根據營收而定

星矢唔玩全隊小強既話中間要入咩卡

垃撚圾
比d骨氣啊嘛

好多人係直播到屌

獅子座

光朗杰

草莓 支持區

呢個直情抽開件外套話自己心胸廣闊

靜音加144p都感受到啲雞氣

想問有冇FB link 想睇留言

抽抽抽

其實獅子座除咗有多三圍同被動1c之外都冇乜好
轉走心珠係敗筆，放艾爾莎5rd 已經有相近效果仲唔會轉走心，輸出回血都好啲
光朗杰保命爆發都夾又短cd
哈勃都得，咁星矢可以唔開一技只開二技
北遺革新仙水個啲萬能key隨便放
但我玩會無聊放班點狗

係咪以後都唔會出難達成條件倍率既隊長卡

可以，但上下限唔可以太大分別

應該話下限唔可以太低
天照咁有個底倍4.5就好合理

巴比倫叫唔叫難達成?

巴比倫叫達成左都無倍率ok

改返4c先有倍好d 依家儲唔到技

唔消6連唔開技其實都冇乜倍

今次連人面雞都拎唔到

寧願睇返頭先嗰個 呢個把聲

一睇個GNN 笑到跪底

MH 又一次奶台仔袋底

陰謀論：mh係其實一早已經出咗維修後嘅技能，係特登nerf佢，搏衝巴哈人氣，衝完人氣再出返正常版本技能，又衝人氣又可以扮到聽民意咁，一舉兩得

Tim：有很多玩家們會對《神魔之塔》 有許多的期許，推出六年以來遊戲中的卡片日漸增加，關於遊戲平衡性以及聽取玩家的意見作為遊戲未來的調整方向也是我們需要繼續努力的地方，畢竟遊戲的平衡性對遊戲的長遠發展有很大的影響。我們希望遊戲的發展會一直符合玩家們的預期，讓《神魔之塔》 再戰十年。

出得泰皇啲咁既卡仲學人講乜鳩平衡

無腦強=一直符合玩家們的預期

上修完值唔值得抽

修唔修都抽

我覺得上修完有北歐既水準
貪新鮮玩法值得抽既
加倍會抽幾口

反正抽完最多都係用一個版本（假如有做球比聖鬥士嘅關），下個版繼續用秦皇

冰河原來已經勁過北歐 係2消儲唔到ep 依家屌打北歐了

隔住個mon都感受到初姐姐出淤泥而不染，係清純嘅

垃圾北歐

做多咗啦

北歐話俾你聽基本倍率要有81倍
血量最少2萬5

我鬼係 分分鐘粗魯過你 堅無女人味

我叫紙皮弟讚下你啦 唔好嬲豬

北歐放2隻魔都唔止3萬血啦

點解睇睇下無啦啦自動幫我變左做追隨者

冇得用蟻王

咩技

一回合敵人攻擊減半加入自身攻擊力

直接異轉ok

直接分解ok

ok反正有多，又冇練過

紙皮弟夜啦訓啦

仲好早

12點都嚟緊…證明你已經開口夢

戰起來

改又鬧唔改又鬧，台仔煩膠到呢

幾時改版
好期待星矢新技能

光隊

星矢無左3消存技擺明係nerf
冰河就改完同無改無分別

難得出了張高技術高回報的隊伍，沒事突然又改成跟其他隊伍一樣只玩高平砍
高技術
高回報

改黎托咩

明明就係零技術，回報低，個台仔係咪食錯屎

全部關都過到咪叫高

反正改唔改都有人抽

呢個真

改完仲廢左
雖然我抽黎入亞瑟隊唔關我事

其實星矢係加左野定加左野又減左野

加咗野，不過有啲野係唔應該加，gnn有改動後嘅星矢同冰河技能

加左低數珠倍率>對爆發無影響
拎走左3消無倍率>洗唔到技

【心得】天馬座星矢5小強 輸出傷害模擬計算 MH到底?????

改完都唔用嚟隊長架啦
無咩分別

改前可以全破右上
改後唔得

12宮都未打完
全破WFC

立左志登塔未

Terry係咪以為小學生有錢課金
開game彈件垃圾出黎做乜9

星矢要改都係改減傷能力
台仔話解綁五小強破壞左原著…
冰河就算數啦
有露西同新黑金根本唔需要佢

冰河個龍刻將個垃圾減傷改做同紫龍一樣已經上到水屬一線啦

其實修羅場白羊咁廢唔想刷

星矢憑乜野學人洗技
唔係高回又唔係產/兼心又冇減傷，洗技？驚打細怪都死渣
講到得個30倍有心兼光就好大力咁連撒旦倍率都未掂到話高會走火，打12宮extra 呀依家？
同埋依家星矢根本唔開技就冇倍，你關關洗完黎又係要開技帶走，真係有咁乸多心畀你洗咩

星矢綁死五小強。真係唔開胃

想問是咪答哂15題會有得自選一張定係都係睇運

似都係抽

去到3分1地底

第一題已經送一張
我估再送係大雀
15題再送多張三大獎

等加倍抽多兩抽
組星矢隊

5小強
改完3消水火木光暗心 6c已經打500萬

改完之後星矢昇華r1是但天解1次就過唔到

大獎三隻都唔中 小獎就中哂
唔想課了

改完仲衰過冇改

原本已經平砍千萬仲改傷害做乜9
寧願要個20%減傷

巴哈暴動勁好笑
都係隊員命+綁死架啦

台仔嘈完又改
TERRY廢到
做秦王開壞個頭
唔夠秦王勁就係廢卡
好LU而家改完又屌
跟本就唔洗改

根本一張卡出完比人抽左就唔應該改

原本星矢唔改打五屬盾得果十幾倍
玩光人又無晒延秒 無延秒又因為個排珠蝕埋把劍

Mh 只係就返輸出難度做返調整 感受到個一百倍倍率係想提昇神魔倍率生態
生存力由原隊長技就睇得出唔係重視
所以都無就住生存力黎改

都係個句
5小強根本就係娛樂隊，理撚得佢幾攻

就加倍驚無人抽就跪低
同埋d youtuber又帶風向話廢

只要有放到紫龍 另外3隻換哂咪又係+-20%左右

特斯拉瞪住嬉皮笑臉的愛迪生，很快冒出一個堅定的想法。
『我這輩子一定無法和這傢伙和平共處。』

「區區一個小偷還敢厚臉皮說自己是天才，這真是我聽過最好笑的笑話。」特斯拉冷笑

主要修復的問題：
1. 「黃金水瓶座 ‧ 冰河」主動技二中「將其他符石轉化為水人族符石」效果現在錯誤設定為「轉化為水人族強化符石」
2. 以「天龍座 ‧ 紫龍」作為隊長或戰友時，有隊員進行「合體」或「變身」或回復戰鬥並通過關卡後，下次戰鬥時場上會殘留「天龍座 ‧ 紫龍」隊長技能的圖案顯示
3. 於「星辰奧義」選擇進行「10 次魔法石封印」後進入關卡會使畫面顯示異常

紫龍組木人定五小強好
木人隊嘅話擺木巫有冇價值

木人 唔落垃圾木巫

啲龍刻儲吓儲吓爆晒位, 已經冇晒得個殼嘅龍刻...
啲武裝料又諗唔到合咩武裝, 依家又出啲聖衣龍刻...

我都係，準備遲啲刷聖衣就要擴背包

買一pack嚟開龍刻背包ok

閪兔篇薯條潮文

賣哂佢就唔會爆

我諗緊賣/合啲2星/3星重覆咗嘅龍刻..

合咗啲精粹通常都係出垃圾, 再將啲垃圾精粹融合更高級嘅垃圾

但唔好期望好快出到啲正嘢

Lv1垃圾 > Lv2垃圾 > Lv3垃圾 .... > Terry級垃圾

Terry級垃圾.... >Lv1垃圾 > Lv2垃圾 > Lv3垃圾 .... >

係我唔啱
我應該俾啲尊重啲垃圾, 唔應該拉埋Terry嚟講.

6C 打得個500萬都唔會儲唔到技
十封細關細怪都兩隻千五萬血起跳, 5小強頂到3,4rd 唔死都偷笑
仲要講緊唔卡木/心紫龍先大力少少, 卡埋500萬都冇啦

佢係咪水機偶個呀爺黎
得個頭加幾隻手係到飛黎飛去

卡木珠儲紫龍技唔到 又要打多1rd

隻腳係到

你好得閒

1個玩猜猜畫畫之後個個都係玩猜猜畫畫

*召喚師將無法攜帶處女座專屬『處女座黃金聖衣』龍刻武裝進入戰鬥

★ 第四彈:地獄級『最接近神的男人』
時間:5 月 17 日 (五) 22:00 至 5 月 19 日 (日) 23:59
神所挑選的替身?領教佛陀接班人的威力!

★ 復刻時間
時間:5 月 28 日 (二) 22:00 至 5 月 30 日 (四) 23:59
首次通關獎賞、累計通關獎賞、成就獎賞將不會重置

講定有復刻

歐小X係咪無開派獎

正經野唔做 係咁搞個DRAW SOMETHING

直播斷左

每人一張

卡妙

開3張垃圾嘅真係喊出黎

第一張係瞬

代表仲有2次3/7機會中大獎

唔好再中一輝就得
唔望中三大獎

幾時200%up
等緊呀

玩咗差唔多十抽，出兩隻冰河都唔出一隻一輝比我

it should be next friday

渣ga

比我抽哂
多到賣

十抽5隻瞬係乜事

我本身仲期待緊瘋狂刷聖鬥士龍刻，跟住可以攞去融煉三星精粹/龍刻，點知唔融得
我係咪太天真？

係

馬超有冇用?

我都想知
呢排出咁多人類地獄
值唔值練黎放聖鬥士隊

好似話放落紫龍
但我無

點解神魔巴哈會有咁撚多鬧交

打完返嚟未用過

1.6同無開技有乜分別

打一次拎左粒石同人面雞咪算
D咁既垃圾

唔鬧交有乜好傾

打完即刻賣左

係咁嘈洗版洗到

星矢上修後，仲抽唔抽好，有冇懶人包

限定既野，一定要抽
點解？
型囉，威囉

冇技都抽

bug咗？唔係一橫一直行咩

抽

人珠頂左

人珠頂到風化石化電擊冰凍?

玩咁耐都唔知我的競技場咩意思，好似會賺到戰賞？但係嗰個明明係我嘅防守隊伍，即係我乜都唔使做就有戰賞攞？

哦，即係我打人哋嘅競技場攞第一，咁我就會霸左佢個場，就會變咗我嘅防守隊伍。唔該巴打
不過點樣決定做幾耐？唔係個個都係12個鐘嘅咩？

清楚晒，唔該晒魚柳包

兩隻地獄係咪刷黎開完圖鑑就得

Yes

差D唔記得掛直播

馬超可以考慮下刷滿，甘寧就不了

廢電腦學人直播

神魔證明左直播唔洗有囡唔洗有內容
連畫面都唔洗有都有成5000人

14號搵阿紅

屌佢老母LAG 到

中斷

fb留言:只要會掉寶箱就好 沒人在乎看不看到到你。就這樣就好

Jia-Wei Kang 沒聲音好像更好可以自己放音樂廳

官方出黎每人派五份獎未

有人鬧總好過無人鬧

垃圾GAME

條友仲係度100MB 100MB

完左?

由於 熊熊BeaBea 的直播出現卡頓問題，我們將把今天的直播派獎安排到另一直播主的專頁上，敬請稍等。

唔駛道歉呀

熊熊賠錢比terry 唔關你事

邵凡僖輕鬆袋多份錢

養兵千日

下次terry自己開返ok

屌奶星 凱b去咗邊

🍉🌅

凱b失蹤了

拋西瓜啦

競技場1>9>12

知巴打掛住人

No hoi b no party

就黎又爆po
btw今晚聽五月天，之後幾日溫final唔得閒mon po，繼續由其他巴絲開po

有撚絲開po

卡左成個幾兩個月終於過到10-3-1-3

S巴說服佢開po啦

距離破10封不遠矣

棄左game成個星期

凱b唔要我地啦

我會掛住紙皮弟嫁啦

你有初姐姐就夠啦

咁會幾日都無post

我巴唔好潛水

我呢D小薯…

小薯同小著有咩分別

繼續由史大開po

如果你開po一定好多正評

腐皮就有

只欠兩抽，就可以中星矢，點解呢次咁難中

渣ga 我棄咗2年了

次次都難中

爭25抽保底 紫龍星矢仲未出 等星期五
最驚係唔中紫龍

差廿六抽保底，星矢紫龍一輝都未出，我驚保底都唔中一輝

爭35抽補底

第二次保底？

冇抽過

你同巴打鬥吹 堅無用石抽

你們哪個對我好我都很清楚的
就是看人小心一點就對了
很老實說不必為了抬高自己而踩低別人啊！

係咪有花生食

自己數下無邊個既合照

誰人待我好 待我差 太清楚

凍豆腐唔係拍youtube嘅咩?

淨係識mh有terry即係邊個？

mh marketing

棄左game關你鬼事

啱啱回鍋 有咩主流隊勁 北歐仲有冇用？

復刻就回鍋

北歐要用比較多嘅資源將佢究進先有啲用，而家秦始皇最勁，不過冇得抽

差捨杜未有好似好難拎 三巫隊有咩隊長依家勁

咩三巫隊，3屬隊？聖杯囉，不過都係冇得抽

今時今日仲有人用三毛

木我都會用，水火真係少

一早賣晒

睇唔到啵

又話唔上水嘅

無九封王，磨到癲

覺得地獄嗰D難到highhigh 索性唔打